「黑心西餅」美心大鑼大鼓賣哂廣告 話拿左台灣原創餅店配方 比間原創餅店屌話無咁既事

是咁的，最近黑心出左隻 「美心芝士楓糖布丁卷」

連ufood都幫佢煲大，聲稱繼承台灣手藝。繼承嘅定義係： 原創者將獨有技術/配方傳授並允許畀對方售賣

但係，台灣原創布丁卷嘅甜品店
米滋崎專業烘焙否認傳承手藝/配方等資訊於美心西餅

Source:

唔擺美心同UFood Link 有興趣自己搵完入去恥笑

美心

寫咋嘛, 都冇話原味響邊度嚟, 任佢up

係咪違反商品 說明條例

咁似大陸手法

告佢老母臭

仆街美心係咁上下, 反正唔會食, 話9知佢寫乜

佢有話係哩間咩？

「楓糖布丁乳酪系列」是台灣米滋崎專業烘焙店主獨家研製的產品，蛋糕分成 3 層，由最上層的加拿大楓糖、焦糖布甸到下層的乳酪蛋糕，口感相當豐富。所以，「楓糖布丁乳酪」亦是台北大熱的人氣手信，一條售價為 NT $350（約 HK $90）。

「美心芝士楓糖布丁卷」的外表跟「楓糖布丁乳酪」差不多，但 3 層就分別是咖啡果凍、楓糖布丁以及忌廉芝士卷，一條售價為 HK $98。

抄人仲咁大條道理，以為自己攞正牌，衰格！

1823

抄人仲要賣貴過原創

未話係台灣抄佢算好有良心

段野都唔係美心講
美心邊到話佢條野係台灣間野到傳承過嚟呀？
我睇哂成個廣告都無寫喎

美心係咪變左大陸人管理 ? d做事方法勁似大陸文化

你估佢無俾錢人寫咩....抄就抄啦
呢間野搵鬼食

老翻西餅

印出來貼門口呀！

垃圾公司

去海關篤灰

一齊狙擊佢
又要奶共 又唔肯認奶共 呢d賤閪

終極垃圾

告鳩美心啦

台灣︰企開啲啦屌哩老母

點解唔寫中國台灣中國香港
係咪分裂國家
快d渣住國旗去唱紅打黑幫佢裝修啦

佢哋就係諗住呃嬲 仲入去做咩呢

美心支持港獨同台獨

屌你柒小日得唔得

推！
早幾日經過都見到 雖然想試好耐但打死都唔會幫襯黑心 點知原來係假嘅

商品說明???

推推推!!!!!!!

投訴師!!!!!!!!!!!!!!

擺明分裂國家
得台灣國地圖冇中国地圖係到

ufood 姐係umagazine?
姐係經濟日報石鏡泉？

樓主你抄我post定幫我開多個？
我張圖唔覺意落左水印

[ 柒事一籮籮］ 美心西餅誤導消費者

推推推 所有戰線啟動!

個心真係黑到

無寫中國台灣，美心分裂國家，拉得

張poster都寫傳承台灣手藝

美心有po咩？
柒到del咗定點

報唔報得商品說明條例？之前唔系好鐘意玩黃店咩？

暴徒石鏡泉

64616642星火

推呀

快d放棄年輕人啦!!!!!!

「楓糖布丁乳酪系列」是台灣米滋崎專業烘焙店主獨家研製的產品，

原味阿婆底褲

有po ,佢擺過張promote 出嚟Fb
然後到今日都仲賣緊

有冇人可以叫台灣果邊告佢
有冇方法幫到佢?

Push

告撚到咩 美心話明抄吹呀

藍店不意外

點解仲會有狗食美心狗都唔食啦

黑心無指名道姓話個配方師承邊間舖頭, 咁樣好難話告得入

去驗眼啦阿叔
藍底白字你老花睇唔清楚呀

最新消息 ： 黑心閪餅 del到一乾二淨

抄菜式都有得打官司？

其實咁樣 變相幫佢賣廣告

推

告鳩佢啦

1)黑心驚到del左post
2）佢已經吸納唔到買蛋糕嚟影相打卡嗰班後生仔

721 831 1001

黑心創意自爆佢啲PR/ marketing 真係垃撚圾，襯晒間垃圾公司

叫果間公司告鳩佢都得

商品說明條例？

黑心明明冇拎人地原創，但話有拎台灣原創？
即係已經貨不對辦？

睇下台灣有幾多間叫芝士楓味布甸卷？

美心閪餅有名你叫

抄抄抄

比cls

仲係好多垃圾買美心

即係我拎隻識講野既卡通老鼠出黎賣
唔幫佢改名迪迪尼就唔會告我

立左國安法後就可以偷西方世界既知識產權
同支那一樣，有國家頂住唔怕

搞台獨？

同啲所謂日本水果一樣，日本品種中國種植

要令港豬女知佢係流野唔買

即係偷左人地條formula?

無用中國台灣

係咪台獨分子？

美心隻天使蛋糕都係出自某中環某出名餐廳的甜品

激到人地果有錢女登報屌

又台獨

不了

應該無講大話不過係唔係合法攞倒咁解

根據蟈情
必須要告返台仔侵權

美心閪餅想學強國咁搞”技術轉移”

商品說明條例

PUSH

push

721831

524 527

Posh

美心廠房嘅原味底底

Carbonara呢啲大路野拎黎比無意思
首先台灣有幾多間野賣呢種蛋糕
如果真係得佢一間就夠unique啦

個重點係佢啲標語
台灣原味 台灣傳承手藝
如果係台灣佢係獨市
咁已經證明到啦
根本唔洗申請專利
有申請專利只係可以告埋知識產權
無專利都可以告佢違反商品說明條例
台灣個邊都可以追究佢冒名詐騙

報海關?

間野叫米滋崎
我睇哂成個廣告，邊到有

不嬲都係，咩北海道直送都係得哥幾粒士多啤梨係日本黎

食品製作根本冇專利

咁都抄告㭍佢啦

冒名就唔同玩法啦

唔同香港就唔可以做太陽餅，鳳梨酥咩？

唔係佢整左啲咩出黎
係人地舊蛋糕獨市
佢就借台灣個名黎出舊差唔多既
食品無專利咁係咪我開間西餐就可落Gordon Ramsey 個名？

唔可以落佢名，但可以話傳承英國手藝。

跟你個講法點解唔得
唔岩自己改埋名叫Gordon Ramsey
用自己名開鋪頭有咩問題

笑死 仆出黎柒

告佢

無呀
美心咪醒囉玩埋呢啲捉字蚤
佢咁寫得好明顯想啲人覺得美心呢個蛋糕=米滋崎

係咪曲線廣告黎架？
原本都無留意佢賣咩，而家局我知道

美心抄人嘢都唔係第一次

最出名就就係果個「天使蛋糕」

完全就係抄番嚟

推呢個